{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 페리아902키즈가족스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時に行われます。 ご予約の際には、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の禁止事項があります。 同性の場合でも未成年者は入室できませんので、予約金の払い戻しはできません。 客室の予約状況はリアルタイムで更新されますが、常に100%正確とは限りません。 たまに二重予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約の件が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なって適用されます。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて設定されます。 最大人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンションではスパとジェットコースターをご利用いただけます。 また、IPTVと無料Wi-Fiが全客室で使用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。 プールは6月25日から8月28日まで利用可能で、営業時間は午後3時から7時までです。 プールの利用はキャンセルと払い戻しが不可能で、運営期間は天候や状況によって変動することがあります。 カフェは午前10時から営業しており、予約したチームにつき1杯無料で提供しています。 ルーフトップはペンションのお客様が自由にご利用でき、専用駐車場がございます。 キッズペンションもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時に行われます。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "同性の場合でも未成年者は入室できませんので、予約金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室の予約状況はリアルタイムで更新されますが、常に100%正確とは限りません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することがあるのですか？",
            "answer": "たまに二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように適用されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なって適用されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は決済金額に基づいて設定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合入室できない場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェットコースターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどの客室で使えますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが全客室で使用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは6月25日から8月28日まで利用可能で、営業時間は午後3時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はキャンセル可能ですか？",
            "answer": "プールの利用はキャンセルと払い戻しが不可能で、運営期間は天候や状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "カフェは午前10時から営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "予約したチームにつき1杯無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはどのように利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップはペンションのお客様が自由にご利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "専用駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションは利用できますか？",
            "answer": "キッズペンションもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 773
    }
}